{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_009971",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42001&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "미아 휴 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは19:00に可能で、チェックアウトは11:00です。 チェックインとチェックアウトに関する案内事項は特にありません。 宿泊料金は2名入室基準に策定され、特殊客室であるパーティールームなどは直接入室人数の確認が必要です。 未成年者が入室する場合は、予約前に提携店に直接確認して予約を進める必要があります。 未成年者の男女同室での宿泊によって発生する入室拒否についてはキャンセルや払い戻しは不可能であり、提携店の事情によりキャンセルが発生した場合は100%払い戻し処理されます。 また、提携店の事情により客室情報が随時変更される場合があり、これによる不利益については当社が責任を負いません。 入室のご利用に関しては、予約した客室でWiFiを使用することができ、備品は無料で提供されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時ですか？",
            "answer": "チェックインは19:00に可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金は何名で計算されますか？",
            "answer": "宿泊料金は2名入室基準に策定されています。"
        },
        {
            "question": "パーティールームの入室人数はどのように確認すればいいですか？",
            "answer": "パーティールームなどの特殊客室では、直接入室人数の確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "未成年者が宿泊する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "未成年者が宿泊する場合は、予約前に提携店に直接確認して予約を進める必要があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊は入室拒否の対象となります。"
        },
        {
            "question": "キャンセルや払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊によって発生する入室拒否の場合、キャンセルや払い戻しは不可能です。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変更される可能性がありますか？",
            "answer": "提携店の事情により客室情報が随時変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "WiFiは利用できますか？",
            "answer": "予約した客室ではWiFiを使用することができます。"
        },
        {
            "question": "備品は無料で提供されますか？",
            "answer": "予約した客室で備品は無料で提供されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 255,
        "QA": 334
    }
}